李家超轟加拿大取消引渡移交是政治化國安法

《港區國安法》生效後，加拿大前日宣布暫停與香港之間的引渡條約。保安局長李家超昨早在商台節目《政經星期六》表示非常反對和非常失望，批評加拿大沒有履行國際責任。他說，自港加兩地簽署移交逃犯協議，每年平均有一至兩個逃犯移交。他批評若因為政治凌駕法治，加拿大政府「要向法治解釋，亦要向世界解釋」。民主黨立法會議員涂謹申表示，事件或會引致骨牌效應。

港加每年移交一兩個逃犯
律政司長鄭若驊在同一節目稱對加拿大的做法感極失望和遺憾，認為對方很大可能違反國際法。她說，若加拿大想用此方法影響國家安全的體制，是嘗試干預中國內政，對法治亦造成很大打擊。

中國駐加拿大大使館發言人亦表示強烈不滿和堅決反對，強調加拿大等個別西方國家出台任何錯誤舉措，都絕不會影響港區國安法實施。

涂謹申：或致骨牌效應
涂謹申表示，引渡協議一般已列明一系列準則，例如雙重犯罪原則、不會引渡政治犯、確保疑犯獲公平審訊等。他說，加拿大未有爭論有關條款，反而直接暫停，反映加拿大對本港的法律制度投下不信任票。他認為事態嚴重，相信會有骨牌效應，其他國家或會陸續取消與本港的引渡協議。

石頭 腳

覺唔覺講政治化呢個字嘅人本身睇野就係有政治立場

法律唔係政治係乜嘢
乜都話政治化

up乜撚呀

呢件弱智幾時死

成日話違反國際法, 咁你唔去告佢? 出解放軍打佢吖嘛

到底呢個人智商幾高

加拿大政府「要向法治解釋，亦要向世界解釋」

李家超用英文講多一次, 唔係渥太華唔明

又係xxx政治化 干預中国內政template

屌你個弱智，國安法本身就係政治，乜撚嘢政治化係咪奶中共閪奶到傻撚咗

悉尼老鼠

最撚政治化既撚樣叫人唔好政治化

政治罪又唔可以政治化？
你知唔知自己講咩

原來國家安全係唔關政治事
但港獨又危險國家安全
咁香港獨立即係不是政治問題？

???????????????

人地係政治化返你個政治化
返去你老母個閪到先啦皮卡超

制裁佢囉

“You go explain to the law.”

比卡超將政治去政治化

explain to the law, explain to the world

依件弱智係咪基因出左問題
連五官都歪歪斜斜

乜《國安法》本身唔係政治咩？

人大常委會唔係政治咩？

難道係文娛康樂？

中瘋

不能認同更多 告9加拿大總理國安法啦吊

點解違反國際法？

《引渡協議》從來都係雙邊條約

邊條國際法規定一定要簽《引渡協議》？

人大常委搞開分裂國家活動
最落力就係佢地

成班支那官都係 好撚鍾意用乜乜世界 物物世界

個世界關你撚事咩

向香港法治發出死亡證

0

國安法唔係政治係蛋治？

成班人根本活係自己世界
呢班人做管理層，香港人的不幸

國安法本身就係政治

加拿人: 呢個乜水？

佢唔喺現場（𠵱個世界）出現就無事，喺得𠵱度出現可能有犯38條嘅風險。

共產黨就是:
沒有履行國際責任既人話人沒有履行國際責任
政治凌駕法治既人話人政治凌駕法治

好on 9 咩中文都加個性 咩野化

涂謹申請收皮

黑人問號

國安法唔係政治係咩

仲唔去拉杜魯多？

佢講出黎唔笑先好野

比卡超要唔要解釋下何為政治

國安法就係拎黎保護共產黨政權仲唔夠政治？

本身就係政治 jm9

原來港版國安法唔係政治，你唔講我真係唔知囉。

adj同-tise 嘛

極權龜就係咁講野架啦, 有幾出奇

超轟

批評若因為政治凌駕法治，加拿大政府「要向法治解釋，亦要向世界解釋

無恥到呢

佢全家加拿大藉

up乜鳩啊，引渡協議本身已經係政治野黎啦

賊喊捉賊

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」

政治化

政治本來就是眾人的事

依條友同李家超同何妖
3個係咪3兄弟黎？
個樣好撚似，同埋都係成個弱智咁款

隻太監又走出嚟干預國家同國家之間事務？

係 叫杜魯多同侵困埋喺個臭格度48小時先

國安法唔係政治係乜

選立法會 班奶共黨都話政治化

唔岩佢心意咪政治化

係學校表達對政權不滿-----政治帶入校園, 政治化
搞國歌法學國安法就係合理, 天經地義

政治化就係唔比人反佢又唔敢講明你唔撚準反駁我既用字

同容海恩果句立法會唔傾政治有咩分別

成個問責班子最撚黑我憎
見到佢前邊憎到佢後邊

保皇黨:議會唔應該有太多政治

其實真係無人care你個地方官仔講乜

国安法唔係政治？

國安法 本身 就係政治既法律

乜撚嘢政治化
本身就係政治

國安法咁都唔係政治係咩
弱撚智

其講左咁多年 我都唔明咩叫政治化
根本所有野都關政治事嫁啦
衣食住行 讀書都關
講足廿幾年黎混淆視聽

on9超

其實佢日日咁罵，有無人理過佢？

下 你因為政治後果而立嘅法 依家話人地政治化

國安法本身就搞政治

會唔會係負

掉轉諗，點樣可以唔將政治嘢政治化？
我就諗爆頭都諗唔到啦

國安法本來就係政治法 當人白痴咩

世界各國多傻瓜
日日搬石砸腳板

港共同支共一直想要嘅人就係去政治化乜都唔理嘅順民，所以乜差都會話人政治化，但其實乜都關政治事

終於承認修改引渡條例是政治

捉人地公民做人質 而加香港有國安 好大機會發生 一定取消啦

其實你要轟既話你講大大聲用英文講啦, 對家係加拿大你講中文比香港人聽做乜7

取消咪正常 國安法=一國一制 咁同香港取消咪啱 香港市嘛 舉報比卡超違反國安法

中國拉果兩個加拿大人呢？
叫咩明海

李家超轟加拿大張事件政治化這種論調很政治化

比共產黨更政治化??

強烈譴責加方將政治政治化，一切後果將由加方承擔。

之前又話唔好樣樣野政治化

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

國安法is not fucking政治

国安法唔係政治化咁係乜野

佢知唔知自己講緊乜

政治政治化

加拿大: 強烈譴責干涉加拿大內政，任何外國團體對加國政策說三道四，只是用石頭㧜自己的腳。